痴撚線 天氣一凍 啲女女開始著黑絲

點忍啊

真

今日一路行 一路扯旗

屌你五分鐘後又成個post都係梁家輝

你唔想就po黑絲啦

破風